以前搭飛機俾吃煙，而家退步左

me唔坐✈但認同

係 之前香港比吃36正到

你而家都可以吃
係唔比吸姐

而家食電子煙進步咗

而家都比，咬落去食